曼聯今晚失分 ，買獌狗波衫印連加特

出街比人笑又點話

我刀想要件普巴

收皮啦
失分我去印件沙基利波衫又點話

岩岩印左e巴

[quote]收皮啦
失分我去印件沙基利波衫又點話[/quote ]

Bb on99
我真心想買車平手

顧掂自己果隊先啦

文尼傷左 崩盤

已經對條後防無信心

你出未

應該未 training 仲未見

無你唔買 摩西斯最勁

仲廢過你

支持

又話訓

兩個記得印波衫

本身預咗獌攞1分，所以冇失分

我日日著出街
送俾我

印me ok?

快印喇